有冇人覺得搵21700以下嘅人無資格扑野？

扑野=有機會生仔=窮人生仔正仆街=你係一隻賤種
不服來電

樓主搵$21800?

應該21701...

21700.1

上面on9樓住搵21700咪得

主

屌我得21500...

屌我搵得21699.9

串人之前check清楚有冇打錯字

膠post 拉

樓主搵37.5 hrs

咪玩啦 弱智都拎緊呢個價

唔好癲啦 男人邊有得生仔

放暑假多on9 post

睇嚟又一隻窮撚

你拎38?

咪改左

樓主搵37.5 hrs +弱智拎緊呢個價 => 樓主係弱智

錯左就係錯左，改左唔代表之前冇錯。我都係好心提醒你，等你下次串人有力d

同樓主一樣人工
冇50K咪一樣係窮人

係usd35.7你就弱智

我冇自爆人工

條弱智又7

FG做入big4做第二年已經高人工過你